三點啊！一齊出黎支持呢班樂始不疲既賣港賊！

「日期：10月3日（星期四）」
時間：下午3時
地點：南洋酒店宴會廰
出席：召集人及部份委員將出席記者會
「《禁蒙面法推動組》成員」
顧問：
譚惠珠、譚耀宗、葉劉淑儀
召集人：
葛珮帆 - 立法會議員
委員：
張國鈞 - 立法會議員
陳曼琪 - 律師, 港區人大代表
洪為民 - 港區人大代表
陳曉峰 - 律師, 港區人大代表
陳祖光 - 前警察員佐級協會主席, 退休警員
麥錦輝 - 紀律部隊義工隊主席, 退休消防人員
胡明峰-國家行政學院香港同學會主席
孫名峯- 退休公務員
王吉顯 - 香港法律專業人員協會會長
楊全盛 - 香港青年聯會主席
冼漢迪 - 互聯網專業協會主席
屈穎妍 - 傳媒人
藍雪寶 - 老師
劉毅 - 律師
葉俊遠 - 律師
黃河 - 律師

牛鬼蛇神

到時舉牌: 將推動《禁蒙面法推動組》成員列入香港民主及人權法案制裁名單。

大家準備定垃圾桶伺候賣港賊！